邊到有貓執

依家養緊一隻4歲貓女，想養多隻貓陪佢，有無巴打有貓俾我領養 ，貓義工好煩，或者邊到多貓執 ，學d貓義工咁執就唔使好似乞丐咁對住佢地

邊度買貓有保證

領養代替購買

領養啦

等睇下有無巴打發動技能

求其一個公園夜晚都會有

大西北

領養煩到死

見啲post多數話係新界區垃圾房
春天成日有貓b出沒

冇能力唔好亂拎

介唔介意唔係貓b?

想要一隻

留個tg

最好拎2個月大以上,太細好難攪

之前係觀塘見到一隻剪左耳嘅貓囝

你又知人地冇能力？懶鳩醒咁

提一句，唔好咁大反應七頭

june1412

我執到隻貓bb 樓主仲想唔想養阿？

有幾大隻？想養